其實佔領tvb有冇得諗

純粹諗起v for vendetta，最無良影響力最大嘅就係tvb，佔領佢之後阻止佢哋繼續影響大眾得唔得呢

你有睇V，你話得唔得呢？

創作力量同幻想會嚇你一跳。

後果比政總嚴重

影視台個班日日睇tvb當飯食既人會當你殺左佢全家咁屌

搵項少龍黎打柒你

我覺得依個得 拎左個電視台再做直播

但佢哋濫用新聞自由喎

自由就係咁
你要做低TVB 就要證明佢做假新聞
然後宣揚出去
而唔撚係好似中共咁打壓異見

證明咗咁多年，社會大多數都仲睇緊，如果一次咁重要嘅運動再俾佢分化我哋，我唔甘心囉

v係靠放煙花同死左一個女仔
要有第一滴血

分別係之前發現被訪者係造馬
前晚件事之後冇再提一百萬人、警察濫施暴力嘅片段亦被剪走

任何地方做反抗軍,游擊隊都一定會打主要電視台主意
問題係你是否準備做呢樣野

唔甘心就用自己方法去令到人地唔好再睇TVB
CCTVB係賤格係仆街係狗
但係如果一尾打壓返TVB 其實某程度上同中共打壓新聞自由無分別
媒體有中立 有兩面立場 先至係真既新聞自由

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者